玩撚夠未？

係咪覺得好好笑？人哋想認真討論就不停鮑姐鮑姐
你哋同班小學雞玩欺淩玩杯葛有乜分別

成班低能仔咁
一兩次就話好笑姐

屌你老母戇鳩仔

你第一日上連登》？

連仔係咩野人

心知肚明啦

鮑姐

連登多小學雞就係人都知 不過估唔到破壞力咁驚人

收皮啦 垃圾

想同棋靈王玩3p咪出聲囉

未

支持巴打